就同你搞大佢

我覺得大家唔應該再硬碰硬打，應該好似法國平民對抗德軍咁，大量嘅小規模衝突可以有效打擊佢哋，重點係防不勝防。到時機成熟就可以整個大少少嘅目標。佢哋在明，我哋在暗。順便多謝今日每一個出嚟嘅人，你哋都係香港最好嘅一批人。我哋一定會贏。